再度展示濕凍威力

起身一望出窗
見到咁多雲就知今日濕凍
即刻請左sick leave

今日咁乾燥邊有濕凍咩

多雲無太陽擺明濕凍

香港個種係濕凍 全世界最凍

毒煙黎架 多雲 今日pm2.5爆到百幾呀

唔洗講咁多 已請sick leave

香港嘅濕涷涷撚過西百利亞

都係要番學

琴日都仲係Uniqlo毛毛外套！今日要冷衫加Columbia 3 in one 爬山嬲

你老母就好撚嬲 生撚左個唔撚識字嘅仆街仔
褸呀

我去負幾十度既地方都無香港著咁多

又唔係專登用5p字 你咁激動做乜柒
係要提嘅 普普通通教番人唔得架?

Sorry. 個唔到連登打錯字同出post冇圖一樣大罪要俾人問候老母